會員拉舒福特吹奏區

救世主

牌都考唔到 救咩世

你講咩撚野一竹

收皮啦屌你老母

收皮啦